12蚊店眼鏡防霧返左貨！！！！！！

Cwb鵝頸橋底 教協隔離果間12蚊店
擺係眼鏡區 目測應該有20支左右

實測過噴完應該keep到多過半日
超強冷氣m記行出室外都起唔到霧

四眼仔必買，可噴眼鏡同眼罩
咪撚再戴con出黎

728 去集會！728 去集會！

推

買完去728中環

買完落中環

噴完搖勻整個鏡，等幾分鐘，之後倒水入鏡整走過多既防霧劑，記得乾好哂先好戴
有次噴完即戴黎遊水，d防霧劑入左隻眼，隻眼蒙咗成日....

噴泳鏡有冇效

係泳鏡

咁有冇效 會唔會再蒙？
唔該師兄

有效